唔好中計呀！機場快走。

依家黑警和政府同步開記者會，黑警第一次無條件地留係記者會去答記者問題。
仲要放鄧炳強係度，講到明你想問幾多，佢就留幾耐去答你幾耐。
好多記者係曬 2 個記者會！聲東擊西。

如果真係無左網絡，無埋 LIVE，黑警真係做咩都得！

已經完成左今日既目標，點解仲唔走？唔走有咩用？機場已經無旅客，留守仲有咩用？

依家仲叫人唔好走的，隨時可能係「鬼」！